我動物台小喪幫大家開年祝大家心想事成行好運...18+

我幫你地做忌等你地過唔到聽日

推足一年

多謝

樓主=弱智

- -ok

樓主今日又畀mk打 搵我地發洩

下姐係點

原來樓主無論係愚樂台定動物台都咁低汁狗...

唔係咁的==